\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ulica} 
\index[in]{Ulica}
\index[in]{A jest u nasw}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Ulica}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!A jest u nasw}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ajestunas} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. A j\=est na Massajerowskoj balniza,\kill
\>\bf d\\
2. A jest na Massajerowskoj balniza,\\

tam wsje jejo zhidowskaju sa\=wut.\kill
\>\bf g\\
tam wsje jejo zhidowskaju sawut.\\

/: A j\=a zhelaju wam drusja - \kill
\>\bf g\\
/: A ja zhelaju wam drusja - \\

\ \ \ n\=je buiwatj tam nikagda, p\=ustj mai wragi tuda i\=dut. :/\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d D$^7$\\
\ \ \ nje buiwatj tam nikagda, pustj mai wragi tuda idut. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Swaj\=o wremja sdjes radi ljudi,\kill
\>\bf d\\
3. Swajo wremja sdjes radi ljudi,\\

nje patschital pjesuju pel swo\=ju.\kill
\>\bf g\\
nje patschital pjesuju pel swoju.\\

/: A k\=agda on sosdal tschas, \kill
\>\bf g\\
/: A kagda on sosdal tschas, \\

\ \ \ \=on islnil w perwni ras. P\=esenku pro ulizu ma\=ju. :/\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d D$^7$\\
\ \ \ on islnil w perwni ras. Pesenku pro ulizu maju. :/\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
Ulica = Stra"se (polnisch)\\
MO: 187
\end{angaben}
